### Описание организационных драйверов

Опишите драйверы сообщества, чтобы их понять, обсудить и запомнить.

Описание драйверов может выполняться группой лиц или отдельным человеком. В зависимости от стоящих перед ними задач, они могут сформулировать драйвер как проблему, которую необходимо решить, или как возможность, которую можно использовать.

Проще всего описать драйвер, ответив на 4 вопроса:

**Что происходит... :**

1. Какова текущая ситуация
2. Влияние этой ситуации на организацию

**...и в чем существует потребность:**

3. Потребности организации в отношении данной ситуации
4. Эффект (планируемое влияние) от удовлетворения этой потребности. 

Запишите краткое, но исчерпывающее резюме. Информации должно быть достаточно, чтобы читатель понял, почему нужно предпринять действие или внедрить решение.

Старайтесь уложиться в одно или два предложения, чтобы информацию можно было легко запоминать и обрабатывать.

Дополнительная информация о драйвере может храниться в журнале учета (системе хранения информации, логбук).
